[新城市] 屌哂你地班連登仔

屌你地咩，你地為難班cs 做乜鳩，佢地話唔到事架。

真正話事個d 係物管 facility manager 個班

你地搞班cs 都冇用。

上面班大哥只會偷笑

請大家槍口對番岩既人。

利伸： 非割蓆，但做野前都要諗清楚d佢地個架構。

推

好多人嬲到失去理性

新鴻基
SHK
Sell Hong Kong

係，唔好隨便增加敵人

sad but true

利伸： 工程撚，間唔中要同物管夾野，所以知。

推比多d 人睇

但都可以話提醒其他商場唔好做同一樣野

I do feel sorry for the frontline staff.
What the Shatiners have achieved is shutting down many shops. Tell me which would put more pressure on the board of management, this or protesting in the headquarter.

即係咁， 你地對唔岩人，你隔硬夾佢地都冇用， 一係就去物管office, 一係就去總部。 嘈cs 係冇用

其實有唔小都係住呢頭既街坊 唔好以為淨係得連登仔........

圍圍下，班坐房就要落來解決啦。唔通隨得班人企喺度阻住班商戶做生意？

咁起碼連登仔知點玩。

其實要知佢地office 係邊，我諗你地好禮謙問cs 都會講。

有個office 係for facility manager 既

同埋佢地關冷氣明顯係仆街。

問佢地office 係邊，直接上起，一定係附近

都叫左唔好騎劫街坊，現在成班友係咁講用粗口鬧CS,由本來既街坊投訴變成好似搞事咁

同埋咁大件事，可能喺district manager 或VP 級落order。

其實圍，都係想引起媒體注意和總公司嘅關注，同時亦都帶出一個訊息，就係巿民與抗爭者同一陣線。

我又覺得唔好話搞事既，唔係個個知個架構

我冇嘢講

投訴未等書面回覆囉
何必勞師動眾

不過我同意樓主，希望大家唔好辱駡班cs，佢地真係打份工，成件事都冇參與。

連英國旗阿婆都跟住班街坊

講真班cs 邊話到事，你地有夾過就知啦。

cs 唔會有咁大權扮吳三桂

照屌

唔通屌狗唔屌藍衫 話要屌佢背後既白衫？

情況有些少唔同，警察同示威者係對立。

但cs 分分鐘係同一邊

你帶隊啦不如？

我想問班cs 當晚做左乜去傷害示威者？

相反，班藍衫一棍一棍咁打班示威者，有乜可比性？

唔係話cs唔call相關人士咩

炒左道歉

起碼今日商戶提早閂鋪，俾咗壓力個商場管理層

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

完啦
咪再覆分割撚啦
仲係到推埋D 垃圾post 屌你地老母
主力推返 721 遊行啦

嗱，我就搵到呢d 野

你地自己研究

你地真係唔好搞cs

cs 話唔到事

係呀。保安都係聽物管話。

PM➡️SPM➡️AGM➡️GM

點解負皮

物管officeo係新城市商業中心？

自己上網search 都有

負唔負都好閒

乜撚都唔搞，係連登隔空屌咪算咯

我屌你老母啦，有職員被人搞上面可以唔理唔幫拖？佢地係cs幫新紅gay賺錢，搞佢錯係邊？

走啦，佢唔回應，就聽日再黎，每日都係咁，直到佢回應為止

次次搞搞下都因為得閒事內訌 比人spin

但佢物管同總部影響唔到商鋪生意
就畀唔到直接壓力新鴻基

做野前都要諗清楚

This is LIHKG

你搞上面就一定要理，你隔左浸就係隔左浸。

每隔一浸個傷害就會細左。

一係唔搞，一搞就搵d 高級d 既黎搞。

你搞細既冇意思

而家淨係搞到啲名店日日做唔到生意，佢都有壓力啦

咁你直接搞上去總部/ 物管到會唔會易d?

要影響佢地生意，佢地先會有壓力

日日圍詢問處都會有用嘅，問題係會唔會三分鐘熱度啫
至少而家新城市喺呢個暑假都唔使旨意搞function……

問題你上去嘈
你冇野威脅到佢
佢可以意見接受
下次繼續放狗入嚟

你唔上去嘈未搞到佢d 大粒野到，都可以推d 細既黎頂

大家其實好鐘意去window shopping
租戶商鋪比你地搞到咁多人整係睇唔買野 又要早收鋪做唔到生意點算
最近SHK仲有新商場Vwalk 今個月26號開幕
租戶新開張要洗好多錢同準備好多嘢，如果開鋪開到麻麻煩煩 意頭唔好架嘛
一定會好唔開心同SHK投訴，麻煩到人哋就唔係幾好啦，你話係咪？
SHK黎緊仲有新樓盤 陣間大家去左睇樓 阻著真正想買嘅人 搞到佢地上唔到樓點算

推啲細落嚟都頂唔到
今日搞成咁 鋪頭都開唔成又冇人敢去新城市
搞到佢嘅生意
就係佢直接要付出嘅代價

今次行動既目的係搞到入面既舖頭做唔到生意，跟住向新鴻基施壓

咁都要負皮？

港灣道野餐？

要搞就上去office搞主任經理級 佢地落order

講到自己d意見好撚有用咁
宜家係街坊想投訴呀 唔搵cs 搵邊個, 你要屌就屌高層龜縮
唔通你想叫班街坊同你一齊去搵facility manager?
戇鳩

你搞班___冇用, 請大家槍口對番岩既人。
請隨便用

填字遊戲

呢個情況同白衫比order藍衫仔打鳩啲示威者一樣
比order你 你有人性既可以選擇唔做

班警犬前線話唔到事

On9你估搞到咁大件事，上面真係唔洗理？

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

對事不對人啦 要搵應該係搵上層啲既員工 搵cs真係冇咩用 佢地又幫唔到你啲咩
好似而加我地都有少少錯focus 目標應該係對林鄭同佢啲施政班底 克警係有錯 但次次同班克警打對抗 班官wfc咁都係冇用

屌你地咩，你地為難班警察做乜鳩，佢地話唔到事架。

真正話事個d 係林鄭李家超同埋政總個班

你地搞班警察都冇用。

上面班官只會偷笑

請大家槍口對番岩既人。

利伸： 非割蓆，但做野前都要諗清楚d佢地個架構。

樓豬又可以開個新po

我諗你未去到白衫到已經打到仆街

facility manager 唔係只可遠觀。

冇人話要cs出嚟回應
大家都知cs話唔到事
但呢個係一個姿態
話畀所有商場知
放狗入嚟唔係冇後果

冇錯，cs吾會幫到啲咩，因為話吾到事

點解人哋尋日問你，你hea鳩人？
你直講要搵岩的人
今日咪唔圍你囉！
你唔答，無得怨

又嚟對準政權論咁成個6月唔直衝政總禮賓府？713要行上水？714要行沙田？
打機都知要一層層打上去先到boss啦

你段廢文將CS改做警狗，將FM改做官員，同啲憨鳩左膠飛機文有咩分別？

係囉係囉 警察都係打份工姐 錯都係正苦錯 係咪咁樣？

去錯時間。 物管果班放哂工
班cs其實同保安做既野一樣
搵班保安 就算in charge 果個都係保安啊頭
Management 果班唔會聽佢電話，仲要supervisor 比cs高一級咋 你叫佢點搵人同你傾
（利申：做過啟勝part-time csa)

警察會打鳩你地，會鳩打你地鳩扑

cs 冇呢個權咁做

你地真係唔好搞警狗

警狗話唔到事

大家唔好忘記 中信

咁講聲sorry再屌
唔喺前線做嘢去headquarter投訴撚有人睇到咩

咪見到女就扯撚曬旗啦你
真正話事係FM咩？班FM上面咪一樣有老細再老細
人照屌，佢識做嘅咪交戲之後收工囉。

如果照你咁講咪唔應該屌啲狗？梗係唔會啦
大大力屌啊

屌你地咩，你地為難班前線 做乜鳩，佢地話唔到事架。

真正話事個d 係上頭一哥 英國特務 個班

你地搞班前線都冇用。

上面班大哥只會偷笑

請大家槍口對番岩既人。

利伸： 非割蓆，但做野前都要諗清楚d佢地個架構。

或者咁
唔嘈cs 成班靜坐？

你可以照堆人堆去鳩嗚，但你地嘈d cs 黎真係冇乜意思，人地又話唔到事。

仲要有d 分分鐘intern 黎

shk狗出嚟吠證明沙田人無做錯

跟你咁講次次遊行都直衝禮賓得啦，嘈警狗對唔啱係無用圍警總把撚呀

咪撚就係。 條友見到女就扯旗

一樣
黑警都係棄卒 只不過佢地唔識扮暈打份工走佬

D人係到都已經唔撚用
人講咩就做咩
出埋D POST FACT CHECK 都唔洗

其實你知唔知咩係cs
唔係想引罵戰
咁唔搵cs可以搵咩人
pr?

cs係代表緊公司去處理argument
唔搵cs應該搵咩人

cs解決唔到一件事
但唔搵cs可以搵咩
搵佢上頭？ 咁易搵？

應該要遲職向市民交代

咁又唔好咁講
大家想討論既就一齊討論下
禮貌少少比樓豬建議下應該點做

咁不如直接去新紅雞主席屋企

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

Push

未

我係唔想好似搞到周圍都係敵人only

警察無個無辜我明白，因為佢地大部份都當d 示威者係仇人，打到d 學生仆街，又用私刑

但今次新鴻基班人又係咪仆街到呢個程度呢，我又有d 保留。

起碼人地高層都有出過聲明冇報警，起碼就住呢點都可以比義士做抗辯理由。

再者今日個班cs 明顯最多同你轉達投訴上去，你地夾佢地有q 用咩

唔好攪前線啦
佢地又無玩野攪示威者
當日被困喺商場既受害人可唔可以集體告鳩新鴻基同警隊

新城市cs只係做緊警狗本身應該做嘅野，就係扮暈請假由得你地繼續一級級嘈上去，逼到班高層出嚟回應

係人都知唔關cs事，呢啲抗議從來都係一層層殺上去，前線唔關事就要有自知之明退場唔好阻撚住晒

同意，但你地下下夾佢地班cs 冇用。

希望下次有人可以暗示比佢地知，等佢地早d 退場

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

下次你早d開po講

早d 開post 都冇用，見今日開左呢個post, 個個就直接拎警察同cs 做類比， 我都唔知好嬲定好笑。

去商業大廈啦 啲高層係裡面
利申 個到做

咁樣話警察都係一鳩樣啦

push, 我就咁樣睇，負皮我d 人呢。

我地唔係要四處立敵，而係要點樣令人地支持我地。

而家其實最主要係呢個政權同警察有問題。

唔係攪埋落新鴻基到，太多野就會失焦 架啦

請睇我回應

黑警真係落場打人
CS有冇?

帶黑警入場既係咪CS?

個情況完全無忽似

算啦，大家岩聽就岩聽

唔岩聽就算

最緊要， 大家都目標一致。

各有各做， 大家意見唔同都唔好心淡。

咪玩啦，有投訴搵cs好正常，係佢地話唔到事，又叫唔到大粒既黎，咪係cs度等交代囉
唔通仲要我地呢班多年街坊顧客親自上office搵高層?

唔圍cs
三四樓d鋪點會閂左咁耐
日日咁圍d鋪屌shk屌得落力過你呀

前新城市職員，大家聽我講兩句

去呢個post 啦，其實我想同佢講既野差唔多，至於個地址我都有搵左出黎，post 到都有link 到搵左

我沙田街坊唔搵cs投訴搵邊個
投訴都唔撚得唔好要個詢問處啦

屌我企左兩粒鐘都拎唔到form

佢整個投訴機制係比你發洩架咋，你去攪CS佢咪無事囉
我地人多但精力都要用得有效率
諗方法打擊財團啦

點解樓豬唔覆我
我都想討論下喎

三四樓既商鋪先係新城市班大客
成棟商業大廈加埋都唔夠佢地黎
圍4樓佢地開唔到鋪屌shk有效率過所有野

其實隻管齊下啦
反正六樓人少少就夠 ， 唔夠人咪上下Support

唔知你有冇試過誇過cs 投訴，始終你投訴cs 都係隔左浸，咁佢既傷害就會減少左。

同埋呢d 事， cs 解決唔到，係要上面放權比佢地/ 指引佢地點做。

所以你呢d 大事要投訴就要搵話到事既投訴，仲要同佢講到明要佢既staff id 同埋要有埋case number ( 如果有既話）， 如果都解決唔到唔排除會再搵高一層投訴。

如果你email 去投訴記得cc 哂比d 高層。

正如有另外一個post 既爸打講， 佢地office 有哂地址，佢身為前員工都建議你地圍佢office, 始終佢地都要返工。

至於詳細既細節，你可以參考下呢個post,始終佢係前員工實熟d

前新城市職員，大家聽我講兩句

啟勝行動組收order就可以至致身事外啦咩 無自主意志架 遇到不合理嘅指令唔識反抗架 根本管理層同當日個堆前線都唔應該放過 如果咁都放過班前線不如話前線黑警都係收order做野無責任啦

同意，如果有文宣組寫信比大客既總公司，可能會更好

其實連新城市而家都黑犬咁撚樣 唔認數
搵邊個投訴都冇用
情況就好似搵監犬會投訴犬一樣
至於搵唔搵cs我都係好保留
一黎今日係得cs在場（唔計食蕉）
當下唔搵佢都好難有人搵
二黎處理投訴呢家野本來就係cs既責任
除非佢地有個dep專係搞投訴